發現疤迷真係好肉酸

uefa抽籤年年都話皇馬抽弱隊保送
自己就講到被逼害咁年年淘汱賽打強隊
好啦到自己抽弱隊又話唔係保送
咁之前皇馬係保送定唔保送阿
都仲未計之前黑哨都仲夠膽周圍出黎串柒柒
北京電視機都想洗底到冇呢件事
粟米六粒飯黑完人出局都we did it
大佬阿琴晚阿狗黑完糷都講sorry覺得肉酸啦
都仲未計藉貶低牙朗黎瘋狂吹奏美斯
美斯係勁但唔洗踩到牙朗一文不值
係勁既大家都會認同佢 成就上超越牙朗咪大家都認同囉
事實係兩個成就不相伯仲 跟本要到兩個退晒役或者過多幾年回晒塘先比到
大佬阿論成就論數據牙朗點都入歷史top5 啦 講到係靠marketing拎5個金球咁 又歐聯唔計 橫傳tapin唔計
真係好肉酸

同2

好多負皮

篇野打到水蛇春咁長
係咪好嬲豬

利申 冇睇

你中意啦

一篇文永遠冇賤種敢回
剩係識自己友圍爐打飛機

賤種前賤種後咁叫但又冇諗過自己都係

回應下人地有數據有link
你一篇9up文

算啦
個腦唔坐住都唔會做賤種

一句講晒今年皇馬係咪又保送

兜到咁7 我幫你啦

加泰文比狗睇

兜到咁7 我幫你啦

係

點解抽巴塞13-15年兩次抽曼城係深藍,皇馬16抽曼城係淺藍

疤迷肉酸啲定佩雷斯主席肉酸啲

佢老母肉酸d

打皇馬會變廢 應該係

因為係飛機報

叫你回應下 你就繼續無視

唔好篤爆人啦 人地特登搵篇唔係支那既黎駁架啦

我巴迷
今年終於保送我地

我都認
保左皇馬咁多年 終於到我地

有人回應左 咁你答未

拿我覺得就係luck唔係保送既
不過覺得之前皇馬抽弱隊比人話保送好on9姐

係 阿記真係好撚難打

答撚左啦

質疑緊份報紙既強弱定義阿
中學都有教要睇清楚數據入面既定義啦
拎篇加泰文既然後就咁一張圖你話咩就咩啦

你篇文又幾有定義呀 ?
好客觀喎 好強定義呀

因為1314 1415 曼城分別排第一第二
1516曼城第四 呢個係我自己估 唔識西班牙文 首先提出疑問個位蝗迷 你肯回應 唔似得其他垃圾咁見到篇野縮翻入老母西到見到人地講野先敢突翻個龜頭出黎圍爐

黑哨 c7美斯比較 有邊樣講得唔岩

因為13-15 man city排2nd/1st/2nd, 16排4th

係好彩既。今年條線靚到咁

利申返先 我就冇話今年保送疤既
不過想收班成日話皇保送既皮姐

美斯係足球上帝,牙朗用咩身份比?

又一竹篙打一船人 仲要有啲係蝗迷假膠講
就算有啲係到想洗底 你比啲圖黎證明下啦
c7美斯比較唔講以為你呢幾日先上兩登 不嬲邊個個萬低迷就開po踩邊個架啦
呢排咪又多啲蝗迷開po踩美斯 又唔見你去屌
好撚客觀喎

一時唔偷雞就做保長

萬 期

巴塞1314 1415都係聯賽冠亞軍
但曼城抽到巴塞隻色係淺啲架喎

...

嬲呀

賤種真係...

呢個真 起碼真係有睇
睇下隔離post個樓主咁一見到篇文就成個女人咁係度單單打打

疤十六強抽鏝
蝗4強抽鏝
賤種們覺得係一樣

果年elo計,首名而曼城抽得到既球隊應該係皇同拜都高過疤,所以咪淺色啲,我估
睇隔離個仁兄講ge 條乜鳩柒野白收皮啦 又係等人講之後秒速突個龜頭出黎 搵次有翻少少貢獻得唔得

咁果4隊點抽你地疤迷先滿意
抽下體又話私家雞 拜仁就早兩年先炒過5:0

果篇咁既閪野我睇都廢撚事啦 CHING 比你地打下飛機咪算 .......

皇馬出局佢地咪滿意囉

...........

蝗狗之前中上上簽咪又話咩8強冇魚腩
𠵱家掉返轉就嬲嬲豬

we did it改post頭都叫得一竹篙
同埋就係唔係呢幾日上連登先知你地間唔中就會為北京電視機洗底啦下話
講真c7美斯post幾可見朗迷屌到美斯一文不值 多數都係串返你地屌c7 d數據

宜家你地掉返轉比人話保送嬲嬲豬下話

蝗迷實滿意啦
抽羅馬>禾夫斯堡>鏝入決賽
辛苦哂

屌 問緊你果4隊點抽先唔係保送 又攞前兩回合出黎講

你quote完我上面果句順手quote埋我覺得elo唔準得唔得,唔好quote啲唔quote啲

要講就講成年d籤 講1次半次有咩意思？
我有撚講過4強抽鏝係保送？
係你地問疤抽鏝又點計先喎

死蝗狗今年都係保送啦
抽中隊上年炒3球踢我巴出局嘅祖記老人院

老野唔計 又保送

屌
你咁樣咁小花迷點駁

總之皇馬抽弱隊就係保送
巴塞抽弱隊就唔算保送啦，你嘈乜撚啫

樓主快走 六十幾隻疤狗每隻吐淡口水都浸死你

sorry

羅馬話晒都係意甲強隊 皇今次又抽返上年手下敗將祖記唔係保送係咩 次次都逼害我巴

呢個真

笑死人
上面篇垃圾文都拎黎叫人解釋
用下腦啦ching
咩淺唔淺色原來係計聯賽排名
打得歐冠都係排頭位個幾隊
同一隊波聯賽排名低左就變左保送
唔怪得之前個幾年對馬體會係保送
唔同聯賽
競爭激烈程度都唔同
拉排位黎講
咩個2年排1,2 之後排第4
到底幾無腦先可以咁分
照分析
拜仁年年都係第一咁濟
年年都保送拜仁
今次皇對祖就保送祖
ho ball

原來佢地咁弱智
好彩冇禁入去

哩個所謂stat，擺明係死疤狗整出黎

拎住篇加泰文既搏人唔識睇係到9up

個顔色係luck, 條formula 係 (númeroRivalesPeores - númeroRivalesMejores) / númeroRivales
(e.g. 喺4強撞到最撚勁嗰隊: (1-3)/3=-66%, 8強就(1-7)7=-86%)
8強同16強計到既luck又唔同based on the formula above
咁個排名就用elo ranking, 客唔客觀就要再睇下個methodology

咁個作者都simulate咗rm而家個luck(22%)，the prob rm has the luck would be ard 3%.
但係亦都講咗喺12隊cl常客入面出現咁嘅機會係30-72% (唔知點計)
(簡單d嚟講就係你中六合彩機會好細，但係1期入面有人中嘅機會就好細)

咁始終個analysis都好簡單，而皇馬有無保送就睇你點睇喇

利伸，對sport data analytics 有d興趣

.

4424

留意到當兩邊波都抽同一隊

有人就會講

巴塞打個隊一定係叫宇宙最強咁

皇馬一定係對面無態同傷殘咁

究竟點解會咁

發覺認同樓豬既有8成都係賤種蝗

法國出聲駁既有8成都係死疤狗

篇文轉少少就輕鬆代入賤種到

其實保送論應該都係D傻西球迷鳩UP下姐 何必咁認真
跟本未試過有聯賽班霸係從來未抽中過歐洲賽成績較一般既球隊

近年真係得2010隊國米先有資格出聲
因為佢地十六強開始抽中晒當年堆聯賽冠軍兼雙冠王籤運差撚到
但要嬴既始終係無野檔得住 無論係邊隊球迷怨天怨地都係無意思

係鳩up呀，點知班賤種疤狗玻璃心，EQ低嬲到震

雙重標準囉

唔係嫁疤好撚認真嫁
成日話自己比西班牙逼害同埋皇成日比人保送
仲會用皇成日比人保送黎做uefa黑哨既擋箭牌

洗你老母底咩賤種狗，仆街蝗一俾人屌就淨係得呢句：又想借蝗黎洗底？
喂，屌你咩，咁乜都唔洗再講啦，講乜鳩都係想洗底，
成班傻鳩蝗螞一有咩柒事就掩撚住雙耳係到嗌：冇！c朗呢下一定冇插水，係成班疤想洗底....冇越位，呢球一定唔係offside goal，死疤狗又想洗底......

最有廉恥就係皇迷！最乾淨就係皇馬！

兩隊一擔擔啦
兩隊成日互相拎嚟做遮醜布姐
講到賤種冇拎過屌奶星黑哨做擋箭牌咁

1516下體都可以出下聲嘅
16強對荷甲冠軍燕豪芬
8強對西甲冠軍國王盃冠軍疤狗
4強對德甲冠軍德國盃冠軍拜狗

賤種
16強對意甲三哥羅馬
8強對德甲八哥禾堡
4強對英超四哥鏝狗
嗰年鏝狗第一次入四強
工程師已經執定包袱讓位俾哥狗

其實咁講意義都唔太大
二弟獌都輸俾五弟西維爾
可以話人哋聯賽無欲無求
隊波all in歐戰仲難應付添

咁計國米下體先係俾人保送嗰隊
賤種先係俾uefa黑嗰隊

同埋真係要贏嘅就擋唔住
決賽越位入波
下體點擋得住啊

你眼殘定腦殘啊
成班賤種蝗喺度互含到雪雪聲

靜啦死獌狗 歐聯關你撚事咩

咁快就有隻賤種出嚟咬我
唔怪得樓主仲可以喺度咁淡定迎戰六十隻疤狗

係啦係啦屌疤既都係賤種皇啦
疤係+2gc 神聖不可侵犯
除左皇冇人反

都係果句： 關你撚事口手

我有話反疤=蝗咩
我淨係話呢度好多蝗狗幫你護航姐
唔駛咁快出金句喎

唔關事就唔講得咩
咁當年北京電視機你班皇馬迷就咪再提喇
嗰年歐聯16強打後都好似唔關皇馬事

200幾個都係蝗啦

冇啊
禁入嚟睇下見到好多蝗狗手足姐
咪諗緊樓主你有佢哋支持仲駛乜驚嗰幾隻屌奶星

你話正負評嘅話
我係正評咗先入嚟嘅

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

皇巴真係咩都可以嘈幾個post
美斯vs 朗
入波助攻 金球邊個拎
黑哨
連抽籤都可以屌幾版

好似你地認定百幾個疤咁

前年個屆皇馬係好運同黑左個冠軍既，身為皇迷年年都想咁
但又唔係年年保送又成，上年對親都硬野，對拜所謂黑根本佢地都黑，如果唔係根本無追平加時，我唔係話人地黑我地就要黑，但有時候都要成件事睇而唔係係單獨咁睇
至於巴係咪真係好肉酸呢，我除左覺得個個土方條友痴撚線之外暫時對其他巴迷無咩，個個土方成個生活都係要黎反皇，痴孖筋

疤真係好撚丟架

等我擋住呢隻死獌狗 手足走先

根本黎黎去去都有班牙朗hater係到開post 又保送又等餵tapin又2.14%真係好撚煩 我唔明點解唔可以同時欣賞兩位球星而係一定要踩低其中一位

係1.82阿
agger 我唔會否認美斯既勁 但見到班美斯迷次次都係到貶低cr7去抬高美斯真係好on9

疤狗不嬲雙重標準

會唔會抽完籤又突然有巴迷出黎話保送呀

仲要一副以為自己好清高既口吻
乜撚野都話唔計唔計

ching ho ball

係啦係啦繼續打稻草人搵皇做遮醜布啦

多謝ching衝出黎印證我講嘅野
屌蝗=幫自己隊波洗底=蝗冇錯

賤種蝗乜柒都話巴狗洗底
明明自己隊波先係最濕鳩最賤

收聲啦成個post屌緊疤塞你又無啦啦拎皇黎講
你段野將蝗改做疤咪講緊你自己囉

記得之前有個post咩歐聯最黑既比賽
成版都係疤黑既片

兩舊屎鬥邊舊冇咁臭都有既

你成個po就係講緊蝗同巴，點樣無啦啦拎蝗黎講
痴撚線，迫人一定要屌巴，蝗就唔屌得

收皮啦又想借皇馬黎幫自己隊西波洗底

皇馬幾十球offside goals，又無限補時，黑到仆街
死蝗狗唔撚係又想借巴塞黎洗底牙？
巴黑，賤種咪又係黑，唔好諗住洗底。

乜柒都關疤狗事架啦

疤=原罪

咁皇有冇黑完串柒柒阿 有冇改we did it post頭阿
上左波台咁耐黑完人仲夠膽出黎串柒既疤一定係其中一隊
依家屌緊你地黑完人仲出黎串鳩人阿

疤不嬲比人逼害既啦

黑你老尾咩，
蝗狗見自己死對頭嗰round幾乎出硬局但都死唔去，接受唔到，
睇唔到自己想睇既結局就搵位入，屌晒黑哨

老實講句，真係一場傳奇波喎，we did it串緊邊個？咪撚自己對號入座啦死賤種。

btw，唔好諗住搵巴塞黎幫自己洗底啦死賤種

哇屌你連對psg個場波都變到唔係黑仲要變埋傳奇波
唔同你講啦 人無恥便無敵真係

嘩我屌你先岩，結果唔合你心意就一定要係黑哨架嗱？冇撚野呀？

賤種蝗十場有七八場係黑你又點睇牙？

你咁咒d球員我好嬲嬲牙ching，俾你激到我好嬲牙！！！

做男人做到你成隻怨婦咁 ，咒完有冇用？冇撚用架嘛傻閪！
歐聯對車又黑 ，場場都黑，巴贏波就係黑
圍球證又得罪你？係黑就唔撚洗圍球證啦，come on james，俾d logic。

btw，賤種蝗十場有七八場黑你又點睇？

比較想知疤迷又用咩數據分析到皇十場有七八場黑 不過算啦連we did it都係傳奇波真係無謂同你嗌 同個小學雞嗌交咁 仲話logic

幾時有話全世界，你唔好代表全世界啦柒頭
賤種蝗就係針對巴，郁d就黑哨。
禁區跌就要俾十二碼你？你都幾撚搞笑，係既話so9年中判甩左十幾廿個啦。

btw，黑哨賤種蝗咪撚諗住借巴黎洗底

點反你蝗呀，一反就話人想借你隊西波洗底。
好心就咪撚代表全世界啦，蝗自己柒就算
唔夠說服力都唔好代言

嘩屌你咩，黑撚左都可以唔認，人無恥真係無敵。

得啦得啦 冇point唔好死撐啦

上年so9個球又話唔比

你知唔知你掌緊自己個嘴
而家知自己幾賤未？

上年成個波台屌鳩你地黑哨we did it個陣你係未出世定點

有種你班疤就出去開post公投we did it係咪黑哨
唔係多過係既我轉撐疤又點話

we did it 點黑法 黑左球own goal?

自己睇啦

自己睇啦
點解話疤咁無恥係因為黑完人仲要出黎串同唔認
仲要次次黎拎皇做遮醜布 皇係有黑 但冇你地咁無恥仲會出黎串人囉

Hehe
D賤種真係唔撚用腦
唔通我dum條Messi fail片又話佢垃圾咩

自己望下條片幾多dislike同comment先講啦

場波2邊判決都有問題，又賴巴黑

坦白講得馬斯個球tackle係有問題
仲有球證都有俾少巴一球十二碼啦又唔講 對面有條友打哂mma 咁牌都冇張投訴佢仲要食牌，咁叫黑
唔好爭，打和啦

喂，死乸型，唔咒人嗱？

嗰陣我抽插緊你阿媽，sor
下次唔好再自打嘴巴喇

你有冇腦...
邊隊開啲咁嘅post都負皮多過正架啦 諗下都知啦on9 第一日上波台？

btw, 巴唔需要你呢啲冇腦嘅低賤迷

皇有黑 咁下次人地插你就唔好又up一句『又想借皇黎洗底』就講到自己冇黑咁喇

皇狗上年越位入波晉級咪又係串柒柒 扮乜撚野呀

牙朗有鬥志 身體質素強 但單講技術美斯細膩d
幾年後兩個點都top5 但世界盃應該兩個都無份 睇下世人會點評價 我地好彩係佢地既年代睇到可能係足球史上最勁個兩個稱霸 唔好拗咁多啦

嘩 賤到吖 原全skip左上年抽中果堆

好老實講
鍠係賤
但疤係更賤
鍠係有黑哨
但點黑都唔會有北京電視機
鍠係有插水
但點都唔會夠影帝經典

有講錯
疤狗賤不嬲都係共識
就算攞幾多冠都係賤

比比 拉膠踢人多過踢波都好撚經典

屁馬so9插水多過飲水仲經典

咪撚on9啦. 打得差對邊隊都輸，利都輸比獌啦。利嘅攻力歐洲前五一定有

皇14 4強抽中祖記都可以叫好籤架咪又係輸 巴舊年對祖記，祖記個陣弱過14年都贏巴 而皇決賽都贏
利申:雖然無得咁比，但優勝劣汰
一隊球隊無可能永遠都贏，應該向利迷學習

原來專登踢鳩人係品格上係高尚過做戲

唔怪得蝗螞有正義之師嘅稱號

有穩贏今年皇就唔會輸咁多分啦

咁我又冇話皇馬品格高尚，至於拉膠同比比係咪專登踢鳩人，我相信只有佢地自己知
但係疤塞球員演技好係眾所周知既事實

疤迷開口埋口話人地賤種，一黎教話細路，二黎佢地從來冇諗過自己先係，正如一個樣衰既人話人樣衰，但係又唔識得照下塊鏡

唔好成日代表全世界啦柒頭，對自己講嘅野好冇信心咩你？

人地嘅錯就係眾所周知+事實，蝗嗰啲就只有球員自己知，旁人難以評論。笑死我咩！

尾嗰句又掌自己嘴

唔洗同條癲狗嘈啦 我都廢事理佢
一黎佢講野言之無物
二黎佢講野冇logic嗌贏佢都冇用
疤肉唔肉酸大家心照咪得

駁唔到就話唔理人，唔係好鍾意駁嘅咩
俾人屌完冇邏輯而家執口水尾屌返人，邊part冇logic牙ching

Sor，認真左

賤種狗唔好成個女人咁啦屌你老母，唔夠駁冇道理都要埋尾嗡幾句廢話執尾彩
冇point就哩埋收收皮

講中左唔好意思囉

唔理佢等佢谷住谷住嘛
由佢話we did it冇黑然後話咩皇十場七八場黑哨我已經廢事理佢 都唔知jm9

哩隻疤狗冇打到瘋狗針

你諗得自己太重
冇point就話『我都廢事理你』
男人老九成個女人咁

我下面枝巨型針筒幫你老母塊西注射左啲精液

多謝你不斷引證我前面講果堆野係正確

你老母粒豆就黎俾我捽爛

夜喇，訓啦柒頭小學雞

巴狗個腦都出事架啦

睇下上面果隻就知啦

你老母塊西啲精流出來了，好快有個新細佬妹 你要叫我做daddy了

要搵人認同，陰公豬

好過冇人認同你丫，on9仔

似係你攞緊尾彩

你第二段可以完美套用番落自己身上 根本就係兩隊球迷瘋狂互相攻擊 好心你地唔好講到你地高人一等咁

牙朗完勝

笑笑笑 睇下自己有幾多個歐聯先

都啱就算唔計初初搞個陣巴話無認受性個5都多巴兩個

全部唔計